tko 左膠打撚埋佢

屌你老母

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

有冇打先

香港人新精神：打狗救人

左膠含撚啦

唔好打唔好打唔好打唔好打唔好打唔好打唔好打唔好打
唔好打唔好打唔好打唔好打唔好打唔好打唔好打唔好打唔好打
唔好打唔好打唔好打唔好打唔好打唔好打唔好打
唔好打唔好打唔好打唔好打唔好打唔好打

快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦
快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦快d走啦

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

左膠好心收皮啦

左膠真係好撚on9

睇到左膠真係好燥

左膠係幫兇黎 打撚埋佢完全唔過份

講左成個月都冇人做

屌，又係咁！！！！

左膠班仆街仲撚衰過狗

又拉左個屌你老母

佢好似比人拉在？

又累手足被拉，食屎啦

多謝左膠
又有人俾捉

開心喇屌你老母

又拉街訪 放走打人個個
DIU 晒所有左膠

屌又俾人啦多個

多謝左膠，又有自己友俾人拉

咩事 又叫人唔好打？

九月八，遮打見！

另外以下口號可以一記：
-Free Hong Kong, Democracy now!
-Fight for Freedom, Stand with Hong Kong!
-Five Demands, Not one less!

練定美國國歌一齊唱K

街坊都拉，條藍衫就疊晒膊頭

打人既送走左佢

DIU 晒所有叫停手GE

有冇link?

拉撚左個手足，放左廢老同三個阻膠同黨，我真係屌你老母⋯

仆街左膠！
鑊鑊都累手足俾人拉！
屌你老母！

撥開狗隻手都拉?

連登泛民打手們可以死未

講名講名
屌你班左膠 睇到噪

一隻左膠拖贏晒班將軍澳友

Dllm，永遠打人果個俾人護走，醒未啊大家

真係底比人笑 廢撚過支那狗

nowtv

護送藍絲去警畜到

又有個街坊鬧狗比人拉左去

而家仲報警係咪戇鳩㗎! 之後咪原告變被告囉!屌!好on9!

頭先件左膠仲好似岩岩訓醒咁話：阿sir呢個人犯法呀！

有無左膠相

唔撚死都無用

屌你老母你班左膠

左膠真係好撚on9

以前唔敢打人果d 手足, 麻煩拉走個左膠, 只少個左膠一定唔會打你

支那係示威者+公安/警察2邊都會有人死

真係好撚on9

左膠
累自己唔緊要
累自己友呀

呢D人真係打埋

意氣用事

左膠真係好撚on9

以前唔敢打or驚比人打果d 手足, 麻煩拉走個左膠, 只少個左膠一定唔會打你

仲信警畜 真係笑撚死人

過咗三個月都種以為報狗會幫你拉人，醒下啦，累撚死人

左膠出黎阻鳩住就打鳩埋佢一份

講左咁耐 永遠都冇人拉走個左膠

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

恭喜在場人士
又比左膠搞到送頭

究竟點解仲有人對黑警有信心？

仲有人叫呀SIR佢犯法呀

睇完721元朗都應該明警黑係同一邊嫁啦

做乜撚帶條藍絲比黑警呀!好撚左膠!

左膠就係大家一直揾緊嘅鬼

打人果個仆街，d狗差在未比埋杯茶佢飲

報警無用架喇

永遠係咁叫: 唔好打啊！唔好啊！唔好啊！

條藍絲仲要比警畜保護 你班傻系

講真 左膠 我唔怪你做和理非 但有心想救返香港既就唔好仲咁天真以為政府會當市民係人 如果無勇武 612 已經玩完左

不嬲架啦

左膠真係好撚on9

以後唔敢打or驚比人打果d 手足, 麻煩拉走個左膠, 只少個左膠一定唔會打你

唔係
係拉左附近D街坊

2件黑衫護撚住 dllm

底你班傻系比人斬

條藍絲仲變受害者係到錄口供呀屌!

和理非都無佢咁on9

以後一聽到有人話唔好打，報左警，真係醒水即刻走，
左膠累全家

左膠死全家啦屌你老母

【數據分折，重溫 ！】想自殺？想重刷首抽？入黎睇睇先！

唔撚該你班傻系下次醒少少打撚埋班左膠

又欺善怕惡

就係為左保護呢條藍絲

VE5473

爆哂都唔撚割

任何事五分鐘內 hit and run私了係重點，時間一長防暴一到就又送頭。

藍絲又贏

左膠大頭相

睇到都嬲屌你tko次次都係咁
係咪tko盛產左鳩

真係痴撚線，成班左膠護送個阿叔走去差佬嗰便，我係個阿叔都笑笑口啦

然後而家仲累到有位手足俾人拉

跟住屌班差佬亂拉人亂放人，場運動發生咗三個月啦喎，真係仲相信有公平執法

仆街左膠落地獄啦

岩 和理非都好清楚自己做緊咩

On99 屌 唔想見到人比人打咪走囉仆街
又唔見d警察打人你地衝出黎叫佢地唔好打
屌你地老母死左膠

好多區都會有

比人拉果個係同班狗面貼面咁對屌就比人捉左去

係咪夾撚埋

頭先我就揸車響十字路口睇住，
街坊超過200人，速龍得嗰10隻
淨係識得圍住喺度舉手嗌黑社會有閪用咩
咁撚樣都唔還拖

乜事

左膠阻撚住晒，累埋其他手足
屌你老母

左膠。。。

我明sorry手足
無力感太重

和理非只係細膽 但至少會有火

左膠當道

左膠累人累物
佢叫唔好打等於引狗進場
屌你老母 藍絲打人果時你唔出嚟幫人擋刀
曬鳩氣

睇直播個四眼左膠護住佢真係好撚on9

屌你私了呀

口號戰士

但永遠畀人拉嗰個都唔會係左膠嚟㗎喎

係真心膠

過百隻狗保護一個打人阿叔

個左膠四眼龜相呢
清算!!!!

返去睇電視啦 阻撚住地球轉

唉

無錯呀屌佢老母

和理非頂盡喺場邊食花生 但唔會叫唔好打囉

分分鐘休班警黎 成班傻西

唔該唔好將和理非同左膠港買一堆
我哋知道咩時候做啲咩
左膠打!

睇到好能燥

仲衰撚過支那狗

多謝各位左膠對香港的支持和付出
在此衷心講句：屌你老母

大家下次打撚走左膠 拉都唔駛

所以真係要撳撚埋D左膠
真係次次都累死人

班左膠見到popo打人
唔知又會唔會去制止班黑警呢

黑衫呀叔究竟做乜撚呀
手足又唔衝去做鳩呀叔...屌好嬲

左膠都要滅！！！！！

可唔可以起個扮左膠嘅鬼底？

好撚嬲

咪即係藍絲扮左膠囉 和理非藍絲咁解 不過現場冇人會諗

屌你老母左膠
打人果個變原告
又報唔撚到仇
仲搞到手足比人拉
我屌你老母你睇下自己所為

下次一係拉開 一係打埋

對住狗唔會見佢護自己人
對住藍絲就第一時間沖出黎

屌 火撚滾

話撚左打佢老母臭西 一人塞2拳佢都仆左街啦

打人個呀叔就搭哂膊 兇狗嘅街坊就俾狗禁落地拉 仲要冇人諗住救佢
屌你成班友我係藍絲都笑你地 企你隔離嗰個人俾狗拉走左 無人諗住拉番住佢救人

你老母

咁多記者影住點私了

成堆送頭族，叫佢地返屋企訓覺好過，護送藍絲去黑警到。

又係左膠，下次打埋佢啦，
唔好講咁多。

睇住左膠護送廢老⋯⋯最終自己人被拉又無人救，條廢老仲變原告出黎⋯⋯痴線！一早私了已完皆大歡喜⋯⋯而家⋯⋯

仲係現場香港人加油

我正式宣布，所中有阻膠都係鬼

左膠都死全家啦

世界級

睇黎你都係左膠先鋒

累人

個啲唔係左膠， 全部係休班長期執勤去現場引你哋比人拉， 咁多個月，重咁天真信係左膠

左咩膠 似係藍絲扮左膠護送

藍衫呀叔兩邊扶住離開
手足就禁喺地俾人壓頸
將軍澳人過唔過意得去呀 廢撚到

件四眼仔有上連登既話 我屌你老母呀

有撚用咩 睇住條老鬼安全上車

除左膠口罩, 拍大頭啦

可能係藍絲黎呢

左膠去代義士俾人斬啦屌你老母

屌你老母邊個撚樣護住藍衫
搞到有手足比人拉
係唔係唔記得咗送去新屋嶺會點

係有可能會被自殺呀

我係老鬼下次再斬你班傻九啦

背囊果個?

直接宣佈左膠 = 內奸.

用愛感動共產黨

藍絲係地鐵站附近打女人
之後比街坊追
跟住幾個大愛人士帶藍絲走
有防暴保護
上去理論嘅街坊

咁弱智既問題都講得出
黑警影住都私了啦，藍絲斬人有無落過單呀！岸鳩仔

下次推佢出去比狗拉

其實我覺得係班人決心唔夠大啫
要打藍絲
邊阻到你打呀?

邊個左膠就打撚埋佢 次次累到手足比人拉 比人打

推爆佢

所以tko跟住行個班都係on99

將軍澳班左膠，對唔對得住比人拉手足？？？唔該係現場打鳩啱啱班左膠

屌佢老母

仲有黑衫果件

仲等警犬 又一隻左膠

以後有左膠打撚埋一份

拍乜撚嘢手
有手捉比人拉左
2件藍絲傷都無傷

現場嗌乜撚野加油, 唔知以為贏撚左

左膠：等我用愛感化佢

背囊+四眼
係咁叫人唔好打ON99

俾你班傻閪屌走啲狗又點
手足俾人拉撚咗啦都

連登都幾多左膠，累到自己友俾人拉都唔承認有問題

和理非係現場應該幫手開遮

兩件都老野

仲有面叫光復香港 好諷刺

(有黑警出黎)
香港人 加油 香港人 加油 香港人 加油 香港人 加油 香港人 加油 香港人 加油 香港人 加油 香港人 加油 香港人 加油 香港人 加油 香港人 加油 香港人 加油 香港人 加油 香港人 加油 香港人 加油 香港人 加油 香港人 加油 香港人 加油 香港人 加油 香港人 加油 香港人 加油 香港人 加油 香港人 加油 香港人 加油 香港人 加油

睇住班死傻系 真係心傷 點解要幫依班傻系

係 黑衫果隻四眼龜

初頭黃大仙都有 但俾勇武無視晒
唔知做乜退步晒

其實俾人拉嗰個都唔係抵幫，無啦啦走去兇鳩個差佬，第一下都冇事仲要整多下

將軍澳手足搵返個左膠出嚟未？有手足比人拉撚埋，你成班喺度叫口號當自己贏撚左咁？

其實果d左膠係咪臥底黎 每次都係咁

仲有面叫乜撚時代革命

拍乜撚野手呀
有手足比人拉左
唔撚記得左呀？

左膠睇黎都要打

個手足上去理論左兩句就比防暴拉左
藍絲打完人有幾個大愛帶走個藍絲

真係好撚諷刺 聽到都覺得尷尬

點解要拍手⋯⋯失去一個手足喎

唔該大家記住左膠係廢藍和理非，唔係自己人，佢地入黎做鬼一唱一和架咋

都唔知做咩跟住人護住送去黑警度
痴啦線

TKO呢班真係廢物黎

比人捉到仲加油
又護送藍絲

無撚野呀

由何式凝講到依家

我屌你班仆街左膠，番屋企念力抗爭算罷啦

累到手足俾人拉，跟住齊心屌下狗，講句香港人加油就當自己做咗野呀

咪撚再拍手
人地拉撚咗我地個兄弟
再保住條廢老上旅遊巴呀屌
左膠全部都係對家

我發覺啲人好似未醒
走去同狗理論咁傻呀?
而家啲狗係按立場拉人, 唔係睇發生咩事ga
醒下啦各位

戇鳩，搵個人拉埋佢一二角啦

係
所以必須打

下次應該連佢打打埋

希望吸收今次既教訓 下次打佢老母臭西

周圍都有記者，講真一係快速私了一係就散水，全部要5分鐘內完成，你估popo無睇live架咩。

懷疑警扮

仲話抵死俾人拉咗！
轉頭放返一齊食宵夜啦
有少少阿Q精神

就係喱隻四眼狗
可能仲係一伙

唔好左膠前左膠後，叫乜名做乜野既?
要搞清楚佢身份先

保護藍絲笑哈哈

其實睇tko入面有個「左膠」阿叔，同藍衫有傾有講，可能係藍絲和理非過咗嚟掩護

睇LIVE聽到佢地嗌光復香港時代革命
我真係唔知講咩好
成班人連革命既心態都冇
送藍絲返屋企
唔好撚理啲啦左膠
有人上左先就自然有第二個架啦
到時左膠點阻住你地做野姐
個肥仔就仲ON9
自己貼埋隻狗到俾人拉
真係睇到我好撚嬲

屌 無撚過要救人？

痴撚線 望住手足比人扯入去救唔到仲要拍手掌

散呀散呀散呀散呀散呀散呀散呀散呀散呀散呀

其實個班比左膠控制到既都好撚抵屌

真

希望下次比藍絲打係班左膠

好撚核突

屌你老母死左膠又搞到無撚左個手足
講真你唔想打/唔敢打 你咪行埋一邊睇囉
幫對家做乜鳩姐

一人塞2拳 果到成百拳啦 屌你老母

因為個街坊追住個藍絲黎鬧
見防暴帶個藍絲就忍唔住走埋去理論
咁就拉左

仲同黑警講個阿叔打人快D拉個阿叔
白痴

左膠死全家, 唔係你班仆街阻撚住, 個支那佬訓撚低左啦,街坊仲大把時間閃

下次見到左膠一拳打落去
再阻打多幾拳

自認左膠嘅唔該唔好再出現場啦，求吓你哋

仲係度歡呼
笑撚死人

左膠=藍扮黃
其實可以郁得手

不如整個"老豆搵左膠" 啦 , 累完手足就起佢底

所以要打

左膠入黎回應下啦
今日追立場live 見到德福都有左膠護打人藍絲走
仲要話唔好影響啲商戶……
佢到底知唔知點解要搞德福架on9

屌你老母就係依條四眼左膠

次撚次左膠累事

左膠

頭先坑口好多差佬，睇路

你講得好好笑

警只會扮勇武多

真係笑撚死人 底比警畜扑頭

左膠害到自己友俾人拉都唔係第一日
一個左膠一次足以害死4，5手足
唔該你班左膠 一係就拋個身出黎擋係手足前面
唔係就返屋企 唔好害人

藍絲打完人可以去報案落口供
之後成隊防暴護送佢走

希望見到左膠請無視，私了後馬上撤退

tko仲未進化

所以唔好留手真係要打埋，橫掂都唔係自己人

咪係囉.....
忍唔住, 又係為啖氣
一係一開始就打柒佢
有狗保護就走吧啦...

明明輸撚晒

唔使打
但搵人夾走佢啦好嗎

仲笑笑口，屌

咁知點做了

3個月啦都仲信班狗

將軍澳撚正傻西

可能根本係藍絲黎

左膠又累鳩人

成個狗樣，仲唔係休班狗

笑你班傻西 我斬忍唔住笑

左膠們繼續護送藍屍送手足頭喇屌你老母

好撚天真

真
大愛唔比街坊打藍絲帶佢搵防暴保護

打埋算，其實相信警察都已經唔係左

一早應該係站口連佢都打鳩埋

唔打就踢撚走佢
明明立會都得

左膠係藍絲黎

保護送佢到警犬到拉自己

岩岩放監? 有邊次唔係?

可能個兩個唔係左膠,係藍絲臥底

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

一若拉開佢哋啦!
再喺度嘈喧巴閉就打埋佢，打之前話畀佢聽: 你係左膠呀仆街!

左膠=藍扮黃

一直以來冇左膠呢個物種
相反對家亦都有黃扮藍

今日下晝德福都係
有件藍絲挑機
之後又係有D 左膠出黎護送

100% fc左膠係少年警訊派黎既臥底

和理非你就企後面嗌口號啦

真係最後一次 劉德華做左膠都冇面俾

屌你老母死黑警

巴打真係見過?

民眾鬥民眾
中共最想睇既情況出現了

見到左膠就推開佢/打埋佢 唔好再俾真手足出事啦

Push

以後有左膠就推佢地出黎
叫佢地用愛感化警察

打乜撚 反省下啦左膠

現場啲人拍咩手呀

中共最想見到你放走嗰啲打人藍絲

一句講咗
打撚柒啲阻膠

佢係真係咁講

以為趕走咗啲狗好威威
我屌哂你地老母呀將軍澳傻閪

油塘之前都試過，呢招都幾好用，晚晚有人送頭

笑撚死人
仲咁天真

我係個藍絲真係笑撚到傻
食你班廢青幾搥有咩所謂

屌你老母好心你地爭氣啲啦
本來睇到沙田單野已經睇到我揼撚曬春
e單野仲撚搞笑

屌佢老母 條左膠真係害撚死人
你老母保護果個廢老岩岩先打人 比人打天經地義啦
扮撚晒正義 搞到又多個手足比年拉 燥撚到

唔係拉自己
拉左個位係理論嘅街坊黎

呢樣就真係學下D閪警啦..
搵幾個出黎擋住記者前進
再加幾個開遮咪得

用愛感動藍衫，香港人又贏二萬分

唔怪得 tko冇tg食啦 成班都冇戰鬥力

其實最簡單一點就係打左先

打完走

左膠即係敵人,明顯係藍既
佢護送佢去黑警度 就唔好死追
黑警唔會捉打人藍絲架屌 醒啦

上次斬人件廢老,都係手足自己洗樓拉証據

遇到打人藍絲 就打打 打完散
唔好留 留=送頭 因為一定係報警撚
黑警黎到只會拉你,唔會拉打人既人

呢個係鐵定律
覺得自己做唔到既,預到打人藍絲就離開
對峙必輸

On9! 班黑警做完嘢收工咋! TKO ON9!

我都聽到真心戇鳩

左咩膠 根本就係同黨 扮係手足送自己友走

又講呢句
悶唔悶呀？

認同 我都唔覺果班人係想打 要打一早打左啦

狗識睇LIVE架, 仲圍黎做乜野

睇到呢啲真係好撚攰次次都係左膠累事
仲學人抗爭？食屎啦你地

帶走藍絲嘅幫兇

結果：

成隊防暴護送一個藍絲！

人地藍絲和理非梗係咁講架，有乜出奇

所以我地比人劈死都唔好理係咪？

各位手足有左膠在場咪鬼幫手啦， 有得佢哋比人打罷啦。次撚次都比左膠阻住重要報警拉手捉，之前送去新屋嶺打48小時，我屌你老母!左膠!

爭氣的啦 學下支那狗

大大聲同現場人士講呢個係黑警臥底嚟！！

唉 沙田都叫會有動作想救
tko仲離譜

有冇片

推

抽下水都好 反正點都拉

收皮啦左膠 民眾鬥民眾一早就出現左 人地重要零損傷 我地就係咁俾人打俾人拉

間諜拖延時間姐

今時今日仲聽左膠講

左膠=黑狗
打埋一份就岩
睇到眼火爆

推完警犬味又係拉你放藍屍走弱智左膠

記者朋友我勸你地有良知就見到手足捉到藍屍就影第二邊俾空間我地做野

Tko 真心on9
18區 進化曬 係得佢地冇
開波唔出手算 見到防暴仲行埋去
仲有人叫 阿sir 係咁打人呀

下次唔想再有手足被拘捕！呢招一定要用！

唔好屈和理非， 你出去問下邊個和你非會去報警？你戇鳩㗎!

左膠係on9但點理佢係咪仲on9!
直接打七啲暴徒，跟手走因為毅進仔都睇緊直播！

佢意思係 藍絲個邊既和理非

藍線嘅和理非，ok,唔係講緊手足呀

早兩日有個POST話將軍澳冇出過TG同椒
下面有人話睇唔起將軍澳人
E家我都睇唔起啦屌

爭氣啲啦

走啦D狗黎啦走啦D狗黎啦走啦D狗黎啦走啦D狗黎啦走啦D狗黎啦走啦D狗黎啦走啦D狗黎啦走啦D狗黎啦走啦D狗黎啦走啦D狗黎啦走啦D狗黎啦

唔好打啦唔好打啦唔好打啦唔好打啦唔好打啦唔好打啦唔好打啦唔好打啦唔好打啦唔好打啦唔好打啦唔好打啦唔好打啦唔好打啦唔好打啦唔好打啦

廢老藍屍D血=人血
手足比藍屍斬到出血=理撚得你啦

見到藍屍打人要點做呀，謢送佢去D狗度，再企定定大叫拉佢啦呀SIR~~然後手足比D狗拉，再叫多陣黑社會等D狗武力驅散，再拉

有冇人數過6月開始有幾多人因為左膠受傷/被拒捕/比狗咬?

左膠開心嘛????訓得安唔安樂呀??

831頂門累到手足磨到比狗咬果個左膠夜晚訓唔訓得著呀?? 就快頭7啦希望死左既手足有你一半咁左膠啦，如果唔係佢一定會打撚死你，你有份害死佢地架

明明上次將軍澳搞狗屋都好勇做乜一個月搞到咁，好明顯開始有藍絲混咗入去做左膠

連登始終唔係所有人會上，我地要喺其他渠道宣傳，等啲左膠知道唔可以阻住手足做嘢

Sorry ,冇諗過藍絲都有和理非 ,激動咗

啱啱睇live好撚嬲
tko廢老打人，唔比手足打佢，成班人跟住尾
防暴嚟到，有手足激動少少就比狗捉咗
成班人喺後面睇住手足比人拉

Sorry

上次荃灣的士佬斬人咪左膠天橋上報警囉，隔離聽住佢打電話叫手足（黑警）快啲嚟拉人

我係左膠呀，咁你未又係割蓆

開始要帶一個左膠=藍絲和理非嘅風向俾其他人知

“阿sir佢打人呀快啲拉佢啦”
低能

唔緊要，最重要叫其他手足都要有呢個諗法，咁先可以令其他人點對付呢班藍絲和理非

佢地真係諗住狗會做嘢先搞笑

Mission Completed.

原來係佢哋報警 我老公同朋友喺下面同人打緊呀!

係割你又點？比我見到打撚埋你

泛民左膠全部要慘死

邊撚個呀，你行出嚟畀我哋割呀!

唔知好嬲定好笑
都兩個幾月啦 居然仲覺得啲警會幫市民

係 我打 錯曬對白
但 護送 既閃曬唔知去邊 變左跟住後面既 變左前面 被拉既就無啦啦 俾狗推一野
就想理論 😩

打完再算...

仲諗住警犬會幫你 ，的警犬扑撚九你都黎唔趕啦

要講幾多次，班狗係有立場，左膠唔係幫手就行遠啲，唔好累事

左膠=藍絲
藍絲都唔割咩？

班警西心諗有藍絲幫拖斬你班傻九不知幾撚暗爽

fact checked
臥底扮左膠！

見到左膠火都黎

係，以後見一個打一個

D左膠害夠D手足未

打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打

左膠咪撚阻住地球轉啦

成日濫用呢啲terms講到係手足唔啱咁
呢啲時勢做左膠=幫倒忙
割你咪割你囉 左膠都唔撚係兄弟

大愛左膠再上咁前唔好怪手足唔提醒你地
再阻住手足做野 小心誤中副車

一早私了咪好囉
四眼哥哥就係唔服氣畀狗擒低左
左膠你又送頭啦

出片有無

末見過藍絲訓底，衹有黃絲倒下。點解？人太多時3一4個夠，組人鍊好似黑警咁，未打過架嘅面向外喇，唔該。

不如對左膠做下文宣先…可能他們都未知自已d左膠行為累事

好慘
四眼哥哥畀狗圍擒到眼鏡都甩埋
咁多記者面前都咁樣

下次要飛撞啦！害人呀而家！

屌啊
我左膠 但我絕對支持打
唔明點解其他左膠仲驚
打嗰個又唔係你 有人代你承擔風險你仲散水.....

阻止要報警嘅人吖

左膠都照打,由佢同我地割,害埋手足俾人捉

左膠保護藍絲
搞到手足俾狗拉
同藍絲有咩分別
點止割蓆，直頭係敵人啦

記住下次飛撞左膠之餘要加句：
屌你老母咪撚阻住啦！連你都打埋呀！

唔明點解冇人拉住班左膠

次次都係咁講
但係次次都無人搞左膠
咁梗係同班藍絲一樣唔會識驚

唔該比小小空間我地
咁都要問
開傘又好
快閃又好
記者只係記錄事實
好小出手幫邊邊
TVB另計

乜都唔割
但左膠就要割
食屎啦累人累物

其實一早要啦 左膠革命 笑左

好似一直都係得把口

扮曬野

記住 和理非唔係左膠
我只會尊重同包容和理非

必要時打L埋佢，無人會割

求起底

We may have lost a battle but NOT the war
我地今日機場喺輸左但場運動未

聽日美領大遊行要齊人！

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

入黎投票啦喂
[投票] 左膠應否死全家?

活現眼前

所有左膠都唔係同路人

咁咪輸囉，一個左膠可以令成team 散曬

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

快

你班人出街打阻膠未呀 正係識鍵戰

左膠唔係同路人呀屌你

[而家決定]左膠割定唔割

一班保護敵人既左膠 一班報警拉自己人既左膠
一班推自己人去比警察輪姦 推自己人去比警察非禮,辱罵,掌摑,恐嚇
一班推自己人去比警察行私刑 推自己人去比警察打到爆頭,斷手,斷腳既人
推自己人去比警察用身用手用腳用臉磨地磨到血肉模糊既人
到底係咪自己人 我地係時候諗下

左膠出黎擋警犬棍先啦 保藍絲你就叻 唔係同路人啊你地